同女友一齊耐咗 攪少左 反鐘意自己睇av多 有冇巴打一樣

申利 清 非gay
同女友一齊四年

點解呢
同居？

生左小朋友後就冇再搞過了

經常見/一齊訓 但又未到話同居

點解？

想食其他嘢

等有ex試過生完 都好緊 好耐之前

無搞過 淪落都要睇av

有時想享受下自己一個人既時間

反而享受幫對方打j多過扑嘢

絲？
女友手勢一般 同埋佢好快會攰

都啱嘅

生左你就知

一齊咗就五年 keep住一星期兩三次
但係對方鍾意我幫佢口交多啲

我超過十年 一樣會想搞
av睇多咗 口味都同後生時冇轉

岩岩開始個陣俾奶，而家唔俾奶，話好痕

因為留鬚

對方拒絕得多, 係會累積落黎
懶得去氹.....

你攪到我唔想生